OP 857

857话 Rook
从镜世界叫路飞和山治的乔哥
从落在附近的镜子的碎片里听到了乔巴的声音，惊讶的山治
互相确认情况的路飞和乔哥
路飞告诉乔哥他们明天要把茶会和结婚式给破坏了
甚平说到今天为止遇到的大臣们只不过是big mom海贼团的冰山一角
而在茶会上则会变成在这之上的猛者们一同出席的情况
而且还必须要对付从世界各国召集来的地下世界的帝王们
然后甚平开始说卡彭的真身
在西海，有强大的5人的黑手党控制着里社会
而那5人的boss的其中一人便是卡彭贝基，是一个把生物的脑袋砍下来，喜欢看那挣扎的身体的残忍的男人
在黑帮时代也经常瞄准里社会的boss的首级，然后只是取下boss的首级
对地位和地盘都没有表现出兴趣，在这背后的内部享受着被血涂满的霸权争夺战
在这之上，居住在铁壁之城中击退复仇者们，无情的嘲笑着敌人
就算是在大海上也被复仇者们不断狙击的卡彭选择了在四皇伞下伪装了起来
因为那尖锐的警戒力以及强大的防御力，在这次茶会中得到了【城（rook）】的称号，全权负责护卫任务
得到了全权的卡彭贝基，想要趁着这次屠杀文斯莫克家的计划取下big mom的首级的样子
考虑到现在的情况，甚平认为现在不是增加卡彭这样的敌人的场合，跟路飞和山治提议让他们和卡彭联手
接受了提案的路飞
然后接到了贝基的联络，现在就要去见他的样子
【whole cake岛北西——fire tank海贼团基地】
卡彭：甚平不是那种会开玩笑的人！双方都以big mom为敌的话，不增加在这之上的敌人是正确的选择
卡彭：然后就要看草帽的态度了……！不顺眼的时候就在这里除掉好了
完

講到一定打贏路飛咁

尾田有意增加關於4海的設定，唔會遲下要去埋另外3海呀！？

而且歷史本文30舊，當靜係計9舊情報石，都冇理由咁橋全部都係路飛呢條航線上面。
樂園都仲有6條冇行過，可能missed 咗好多舊石都未定。
遲下要再去。

因為羅傑都有重新行！